恒指升到29xxx 應唔應該先行減磅？

有幾隻股都響低位買落 應唔應該賣走佢食左糊先

賣一半咪得lo 另一半留低

但有d股升左一浸 市盈率同息率都仲幾好 搞到唔知點好

減你個頭咩
呢一轉起碼上到33000

最高三萬三，今次冇三萬五都唔好放

升愈高愈驚呀